921 清潔日 一炮過清哂班廢老

過左今日開始突破心理關口
趁佢921 出黎哂馬
收錢收得咁過癮 要佢地嘔突番出黎

agger
disagger

保家衛族

清潔香港

921 出黎清

影鳩佢地相

再逐個逐個清算

影乜 直接開拖

未必夠佢多人,唔使硬碰硬嘅

所以要一齊出

920 啦

人地人多同聚埋咗一齊
同埋一定有準備好狗喺到

就算要搞
都要智取唔可以力敵

921 18區大遊行

自己果區自己清潔！

各區 各自守

同意

正解 攻守都易

push

推

小心，廢老加黑警合作，再揾人扮左膠拖時間

到時見人拆牆就打，唔會客氣

冷處理，be water
果日一定好多休班警同便衣
大家唔好出現
等佢出醜算

帶汽油蛋

同意，人要多
快閃